如果 Miss Pun 外國出世，應該會成為 Metoo 的領軍人 ！

Asian + 女人 + 有政治 sense , 連 Trump 都要忌佢幾分

西九龍影空姐牛肉飯手足被控襲擊
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

手足唔係condom